係咁咳，冇發燒，睇唔睇醫生好？

睇連登會好返，放心

睇啦！睇左安心d，我都睇左，只係氣管敏感

你好串啵